買左S10既入黎

有冇巴打買完機就即刻撕左換玻璃貼？ 我用緊張出廠膠貼幾好feel，但怕唔防爆

張原廠貼分分鐘好過一堆玻璃貼

新機你睇定啲先，陣間又飛邊，又用唔到fingerprint

原廠第一日入褲袋即花
哂鳩氣
嬲嬲地索性裸跑

Samsung全部原廠貼都係辣殺
我部A8s都係 一星期花過裸跑

所以心大心細，驚出去俾成舊水仲垃圾過張膠貼

原廠張貼唔係貴野黎咩
唔係whitestone 個張黎？

發夢

samsung幾時同whitestone合作左

只係佢張野比Samsung certified 左可以用到，百分百 用到